(PS4) DEAD OR ALIVE 6 online beta test (XBOX ONE/STREAM)

有3日ONLINE BETA TEST 1月12日至1月14日
好好玩，有超必超HOLDING超COMBO。
但幾貴下9800 YEN至有多D衫同character，可惜。

聽日開始又有三日beta
仲要全角色可用

好似仲有不知火舞